《警訊》叫我們網民出Post前要三思

網上言論有跡可尋
點解冇一個lihkg仔因為出Post被捕